牙朗份工原來叫旅遊體驗師

有冇人想apply 同牙朗瘋狂旅遊

木雕插屎眼

吸引 性分享 內容

想聽吸引 性分享故事@泰國監獄

真係有呢個職業嫁
類似神秘顧客咁
但支筆都要勁 要野好多評價同體驗文
咩都唔識走去做又真係有人請
好大機會變呀朗

一間以美國為總部的旅行會籍銷售公司，近年在香港大展拳腳，至今已招收逾千會員。該間名為WorldVentures （WV）的公司，聲稱可「邊旅行邊賺錢」，除了向會員推銷會籍外，亦聲稱會提供另一間旅行社的特價旅行團。不過，有人入會後發現旅行團貨不對辦，要參加所謂的低價或免費旅行團門檻奇高，得不償失。

相關新聞：【蘋果踢爆】百人聚會氣氛狂熱 聞免費遊希臘尖叫

聲稱業務已擴展至超過全球30個國家、會員在旅行時手持寫着「You Should Be Here」藍色橫額的WV，2013年於本港開設分公司，其香港facebook群組現時有逾千會員，以推銷旅行會籍為主要業務，並向會員提供特價「夢幻之旅」（DreamTrips），而DreamTrips則由另一間持牌旅行社Rovia提供。

Apply咗